非農差，美國準備股災了，千跌來臨

靜

你284沽左驚唔驚
升到296殺哂你淡倉先跌

如果非農好就一定好市
非農差就一定股災
咁點解D人唔倒身家去入市???

非農差先好
又炒減息
好on9

美國而家失業率已經已達至全民就業咁滯。

未驚過月底升穿30000

今晚標普3300

市場已priced in

非農差個個訓身shout put啦

咁樣講

說好的千跌